要揀一定揀會出軌既男人

大膽
鍾意新挑戰
不會安於現狀
有魅力

仲有冇補充

唔會為女死為女亡，係做大事既人

例如當撈侵

出軌嘅老女人呢?

好想幫佢含

會炒車死撚埋仲正

計我話唔只要揀出軌
要揀就要揀生齊曬性病都身壯力健個d
証明佢有強健既體魄
就好似樓豬老豆咁
一早生左性病重搞大你老母個肚
生左你出黎
樓豬重未死好強壯
好man呀樓豬同樓豬老豆

佢同你有咩分別

新人類

有上進心 係好事嚟

有慧眼